求Very Miss Rabbit Sticker (Line Sticker轉Whatsapp Sticker）

line 可以經電腦下載STICKER再傳入手機

偷圖正仆街

但係whatsapp呢？因為暫時whatsapp搵唔到source

我line買哂全套用梗
但轉去whatsapp咪冇得郁同冇聲lor